721 一個人嘅入一入嚟

小弟都係一個人 不如留tg一齊出

你留先

如果想搵人一齊行，可以Telegram聯絡~

本身一個，我地係lihkg組隊有幾個了